艾馬利：早有預感狼隊會追平

「我們今天很好地執行了不同的戰術，也很好地保護了球權。我們也曾創造了射入第二球的機會，但始終未能把握住。」

「在遲遲無法擴大領先優勢時，我們就預感到狼隊會扳平。不過總體來說，我們掌握了比賽的節奏，雖然未能取得絕佳機會，但也持續威脅著狼隊大門。」

「比賽結果並不理想，但從戰術上來說，我認為我們成功了，球員們也很拼命。現在是時候放眼下一場了。」

有預感會俾人追平，你仲換走個防中托拉拿，換隻新仔翼Saka出嚟做乜撚野？？？？？？？

買左500K和準備退休

個預感係喺馬會投注嗰陣?

估到會追平 所以換入個翼準備反反cup

有預感會比人炒

掌握比賽節奏？

幾時死

屌原來係咁 怪錯哂佢

仍靜候著痢說我別錯用神 甚麼我都有預感

琴日D換人真係諗到頭都大
最大問題同你一樣諗點解換走杜利拉
久攻拎唔到第2球 但換出黎果D又唔係進攻勁過佢好多

週中對利物浦
本來奧斯爾同托拉拿喺中間好地地
一換咗古恩度斯同施巴路斯就即刻輸兩球
尋日又係咁
放古恩度斯同施巴路斯兩件排骨喺中場中 係咪想俾人攻死

比人逼和都可以話戰術成功?
PPRB教佢咁樣講?

你唔撚講 我即刻all in對家ng

領先一球永遠很危險

有預感仲換走個防中cls